哲學題 冇戴口罩嘅廢老應唔應該要被鶳?

仆街 我屋企個死仆街藍絲廢老 點都唔肯定戴
佢死好啦 又惹埋我地

藍絲話行得正企得正，做咩用口罩，當日仲圍後生仔

死廢老，死撚左佢啦，帶咩撚？

鶳唔鶳得
有啲想大義滅親

傳返屋企果下閪 屋企冇得帶口罩